其實「小草」無事既原因

會唔會係因為佢案發後提供左性服務俾三位被告
條件係放佢一條生路
其他三位被告諗住橫死掂死 屌埋先算
然後夾口供話唔關「小草」事

利申：尻估 因為「小草」太多疑團

認同
認太多

諗太多

用常理去諗mk仔既行為

Sorry 係tvb劇情節先岩

我尻估 因為同居太奇怪

或者係律政署驚告唔入全部被告 （有一個人頂包其他人）

所以同「小草」傾特赦條件 轉做証人

大家點睇

小草可能昆佢地有左,但經手人唔知邊個,所以甩難

律政屍放過小草

你知唔知有樣野叫污點證人
仲特赦 英女皇時代咩

轉做污點證人咪冇事囉

一個冇證據殺人既人可以令到三個有證據殺人既人入罪
你係個官/警察都識點做啦

囚犯rule定咩唔記得左
一齊唔認就好難入
大家認就最輕
其中一人出賣就個條友無事

新聞話女證人獲律政司頒發豁免起訴書 咁算唔算特赦咗佢

我意思係 4個有份殺

咁係因為依單野佢係最有力既證人
冇佢未必入到三條mk罪啫

On9 ga都
咩叫大難臨頭各先飛呀，E家你坐監呀，你估判社會服務令呀
如果條女有做過，呃9佢屌撚完一定再隊佢出離，人到最絕路ga時候一定出真本性！

所以咪話律政個邊唔告佢
條件係佢要做証人

連登關於哩單謀殺案既睇法
全部都係圍繞住個女
咩 條女好正 想比佢殺
或者 著草個時比人搞左幾次
再唔係就自己FF啲劇情 色誘個官同D差人唔洗坐監等等

真係除左性之外無其他野好討論咁

我咪講左律政署既可能性

首被告應該係同小草有不可告人既關係

我覺得係警方手頭上唔夠百分百既料去鋤另外三個被告謀殺, 但有人證就唔同講法, 倒不如放生一件狠狠地鋤三件, 而控罪相當較輕既小草最適合不過. 至於呢D MK妹一向二三線股黎, 講到咩提供性服務換唔篤佢我覺得諗太多.

同律政師deal好咪得
目的都係煮死幾個主謀，如果小草同佢地企埋一邊，難做好多

有冇唔記得埋右？

精蟲上腦既毒撚先講得出咩性服務換唔篤 就算真係有呢個deal 上到法庭 比條女係咁篤 你會唔篤返佢？ 條女就算係天仙你都嬲啦

都係估下 諗下 起哂鋼做咩

無知一問 有物証無人証告唔告得入

個個叫there既組織比左2000萬美金，但d錢比小草收埋左，要脅3條mk

有無提供右性服務？

有

今日去咗聽
小草話無搬走嘅原因係好驚 唔知點做
驚自己男朋友俾人殺埋，所以當時冇報警
成日都話自己瞓緊覺

真人都幾白滑 楚楚可憐咁，成日講講下野喊

以為你地會話O小草無事嘅原因係提供性服務比律政司添

佢有機會同男朋友一齊出左去 點解唔報埋警

依嗰真係諗太多

差唔多㗎喇，全部都係性服務呀

實有啲俾差佬凶兩凶就乜都爆晒出黎仲要累埋隊友

3個被告互推責任 互推主腦

雞全部都係雞

單野唔知要㪵幾耐先有結果呢

小草表示知道 阿j 死後 覺得好驚，唔敢相信
曾祥欣同佢講過 叫佢唔好報警
佢照聽，因為佢話 曾祥欣多次向唔同朋友講過 話想殺咗小草男朋友。所以就唔敢做其野

同埋我諗佢都驚自己會上身，諗住有得避掛
頭先主控官問到關於佢男朋友嘅問題 就情緒失控 放lunch

真係唔知d mk妹諗乜

可能係俾黑警同檢察官

驚There既人做野

間屋佢有份住，仲要案發後出完街再返屋企瞓
我真係唔明點解佢可以甩身

出完街重返去訓唔即刻報警先最大問題

肯定有輪過啦

其實佢男朋友先係最慘

成件事勁奇怪，咁都可以甩身

你覺得一條女同三個男人同居正唔正常先
佢都一定唔係善男信女 正常都唔會群埋啲殺人犯
如果得佢一個無involved 係件事先出奇

{Ｏ}

小草話以為佢地講笑

一個二個淨係識關心小草個閪

叫撚呢個組織名我就想笑，仲要吹到殺一個普通人就有2000萬美金

但人地本來想收返500萬嚟置業

無啦無啦，呢單都過到骨，以後控方可以亂黎

唔係做愛就陽具小

真係唔知單case 做乜9
聽完都係r晒頭

點解法官會信

好睇過大台

其實本身佢地過咗台灣後會經由THERE安排再轉去第2度用新身份生活嘅, 可惜係未走前單嘢已經揚咗, 於是THERE就派出台灣區龍頭去想殺晒4個, 但唔知點解小草會冧掂台灣龍頭, 仲推咗小草上位做香港龍頭, 於是果3個咖哩啡只可以跟劇本話小草唔知, 而THERE亦都運用影響力令小草可能轉做污點証人。

啱啱開始遮，未話信

一係四個告唔入
一係放生一個 入三個

諗起lee 條片

咁單案都法庭審緊 仲有咩可以討論

有睇過 正想講好似

創作力量同幻想會嚇你一跳

俾個正皮你

呢到係連登丫大佬
唔講性講咩

可能跟本係鳩吹
話唔定因爲其他原因要殺佢 但唔方便講 唯有吹到收左2000萬美金

根本就係

見撚親

吹到咁大 過份咗啵師兄

樓主算唔算誹謗？
同埋藐視法庭？

我都信係鳩吹 吹得太大

好似算
討論都唔得

條友有乜值2000萬先 只不過係個普通人
如果比咁多錢 佢請幾個殺手都得 唔洗自己出手
我覺得又唔係無可能喎

小草可能借鑒

安納塔漢島女王事件

32個日本男人1個女人，7年孤島生活，真實的人性有多陰暗!

好似上面咁講下三個告晒入唔到罪
搵一個轉做污點證人咪幾正路
再FF下做左污點證人過幾多年後會比人秋後算帳又得

出面好多TOPIC都仲係講緊咩比人搞左幾多次
條仔頂帽幾大頂咁 咁又好有討論價值咩?

你啱
我認真左

勿認真

假設性討論都叫誹謗
咁對唔住囉

張圖唔敢睇

咁都俾你諗到

其實係律政覺得好難達到佢地預期既結果（告入三男最高刑期）
索性同條草做交易 我可以放過你 但你要幫我地盡快結案

三條友都知衰左殺人啦 仲怕你加多條強姦咩

但好合理

最高係終生？

好似淨係會入最高個條罪

謀殺應該係掛 但佢地冇人認邊個係主腦 唔知會唔會滿足到告哂三個都係謀殺 可能有d只係告到非法處理屍體個類

咁致命一擊嗰位被告會係判最重？

咁就睇小草同律政點夾

依單野令我諗起 三五成群

點解搵小草 唔搵其他人 ？

古撚怪

因為係間野度得4個人
小草條罪應該係最輕

佢好彩

其實有無可能係因為小草個樣楚楚可憐咁 易俾人認為無罪 諗咗一定唔關佢事先

無條女好大機會剩係入到誤殺

因為小草係靚女
靚女不嬲有特權

條女又未必有落手落腳殺，又無動機

唔通告佢非法處理屍體咩

不如唔告佢換黎佢出賣哂三條仔好過啦

如果你係個三條仔，都唔會因為佢比中出幾次而唔篤佢啦

老西都拉多個落水

依個世界顏值玩哂

不如唔好討論啦 越嚟越心寒

你可以出番去

因為有閪

成班ON9 關心小草有冇被3條友屌過
好簡單既問題 都衰撚左謀殺
會唔會驚衰埋強姦呀?
著草幾日不見天日, 無屌閪講都無人信啦
所以唔使再討論有冇屌過
答案係一定有屌過!!!

小草話聽到唔知屬於邊個既聲音話（唔好玩啦 會死人咖） 唔通有人未捉

算 快d報驚

你以為著草齋瞓咩⋯⋯

污點證人，一樣要受，但判輕d

特赦證人，完全唔駛受(小草就係咁)

岩岩睇到新聞都話小草係特赦証人
應該係佢本身有罪

岩牙

屌下就攬佢D罪?咁小草好著數喎!可能性低D喎!

囚徒困境

知情不報，已經有D唔知咩相關罪行。

三個被告口供都無話佢有參與過殺人，非法處理屍體又無佢份，最多告佢知情不報，告得入又唔判得重，特赦佢轉做證人頂死三個被告好好多

所以我有講我係鳩估

咁點解三個被告唔拖埋小草落水 由得小草做証人的 諗唔明

on9
你當差佬 法官 檢控處
啲友弱智咩

佢係有份就唔會咩事都冇啦

口供一定係三個分開落，你一個屈小草，其他兩個無，你口供就會變得唔可信，法官/陪審團唔信你就死多兩錢重

有道理

其實小䓍先係組織首腦

好明顯小草三人痛腳

唔係點解唔篤小草

依例會判終生，因為香港係根據案例判

利害利害 失敬失敬

呢單野真係好多野睇 好多花生食
快d繼續審啦

Nash equilibrium

香港男人真係慘
污點證人都由女士優先

連燈神探全面進場

見一個block一個 屌你老母

大至上應該無估錯 但漏左一點
應該比相關既黑警屌埋

樓主一定係青頭 識玩嘅一定屌完再將啲罪推 晒俾佢

冇入右？

有無得入法院聽啊仲？walk in?

新av情節

咁又真係冇野好討論
比你覺得自己條仔比人隊冧左，你會唔會同疑兇住埋一齊唔去報警

有時d野唔好用正常人角度去諗

中文定英文審？

無陪審團咩？有的話法官信唔信唔重要吖

其實問題在於控方夠膽咁樣都拎得上堂做被告證供 雖然我唔L識法律，但由得佢哋咁鳩up。。真係ok？

口供

依加小草口供應該玩哂

人都殺得 會唔會守d咁嘅諾言？

英文
再每句翻譯俾小草
審好耐先問得少少野

嗰二千萬 我都好想知詳情係點 唔會無啦啦咁樣吹出嚟掛

Btw 陪審團居然七個都係男毒撚分分鐘巴打嚟

因為 THERE is a international organisation ,they don’t want to hurt innocent petty girl